2018感情選擇題

A

B
C 跳海自殺

D. Why not both

C
自殺